[非劇透]GoT嘅爛尾，係咪更加奠定咗Breaking Bad嘅神劇地位？

尋日睇完 GoT finale 有感而發
好記得GoT頭幾季真係好令人驚豔
呢幾年成日有人拎佢嚟同 Breaking Bad 比
啲外國媒體經常爭辯邊套係美劇第一

但經過GoT嘅失望埋尾
係咪更加奠定咗Breaking Bad嘅神劇地位
故事邏輯嚴謹 發展合理
人物行為又符合設定同合理真實
角色嘅成長同心理描寫又做得好好
節奏掌控、鏡頭呢啲都係大師級

其實GoT頭幾季真係好正
係絕對有得同 Breaking Bad 一拼
例如 Red Wedding 雖然突然同驚訝
但諗返又幾合理（符合 Walder Frey 嘅性格同作風）
成個故事發展係出乎預期但又合乎常理之內
點知近兩三季可以完全失晒控
變咗近乎 TVB 嘅劇情同邏輯
好多巴打都有討論唔使再多講

我就兩套都好鐘意
但見到 GoT 變成咁真係好失望
而對 Breaking Bad 嘅欣賞同喜愛就更上一層樓
GoT 劇情自從冇原著跟之後大暴走
更加令我佩服 Vince Gilligan 同憎恨 D&D

對 GoT 好失望嘅巴絲打
我推介你哋睇 Breaking Bad
我相信呢套劇唔會令你失望
不過 GoT 整體嚟講都係一套高質嘅美劇
調整好心理接受最後兩三季嘅質素都值得一追

Breaking Bad有時真係好慢好慢好慢

睇到 season 3 一半
啲黑色幽默真係正到爆

屌你老母 got最後呢季搵連登仔拍都好過佢啦，拎篤屎同神劇比簡單侮辱左breaking bad

睇個時都喺 season 3 停咗一排
但最尾個兩季真係集集高潮

Breaking Bad最勁係成個故事咁多季，都有條成陣屎味嘅家庭線係到拖行
但一樣冇破壞佢做神劇潛力

瘋狂 breakfast time

當你以為第7季捉鬼敢死隊已經夠差時
真係想像唔到今季既爛係可以突破天際

其實就算gots1-6點好都唔會好得過brbad
始終小說改編唔同原創
已經打咗折頭
真正同到brbad比嘅
我認為得the leftovers同Rick & morty

同意
我都覺得淨係原創呢點就已經冇得點比

Breaking bad第1季棄咗 悶到仆街
反而權遊睇到第8季都覺得好睇
起碼有啲大場面睇下
啲特技好精彩

即刻去睇Breaking Bad平衡下先

第一季中期已經好好睇啦wo

Say my name

咁 Game of Thrones 第一季都有啲悶啫
人物多到搞唔清

就算唔爛尾都唔會超越到Breaking Bad既深度

條愛回家線係悶，但冇左佢又唔得

Breaking Bad 拍足成集烏蠅都好好睇

breaking bad 最鍾意律師同Mike
見佢地出外傳出係好正
呢幾季無失望 好期待黎緊個季

收皮啦
got除左大場面
同breaking bad含撚都未夠班

Vince Gilligan 對人物性格嘅刻劃太勁
同搵Breaking Bad入面差唔多個個做戲都入型入格 好難超越

Breaking Bad啲女角乞人憎還乞人僧
真係好記得佢地